# H1
## H2
### H3
#### H4
##### H5
###### H6

# Explica amb les teves paraules les diferències generals entre la web 1.0, 2.0 i 3.0. Digues alguns exemples de cadascuna.



# Explica el paradigma Client-Servidor. Fes servir esquemes i imatges



# Cerca informació en Internet sobre els protocols http i https. Explica amb les teves paraules les diferències entre ells. Indica els enllaços d’on has extret la informació.


#Esbrina la diferència entre llenguatges interpretats en el costat client i llenguatges interpretats en el costat servidor. Fes una llista dels mateixos.
